# crear una migracion sencilla

## to do

- instalar mongo en local para que sea el target de la migracion
- se extraen datos de db cainbody, preguntar datos de acceso
- usar dotenv para guardar accesos a dbs
- las constantes (nombres de tablas, coleccionesm, strings configuracion) deben estar en un archivo separado
- usar pip para gestionar los paquetes
- implementar un logger

## librerias
- peewee
- pymongo
- python-dotenv
- logging